大埔開左真槍，有人受傷

#公眾安全情報 #大埔
2135 據報大埔中心附近警方曾發射一發實彈，請有進一步資料的民眾報料。

屌，快閃出左事，落街阿！

推

街坊！

唔係呀話！

又開

受傷？

屌

邊度有話有人受傷

Push

Live

where受傷 fuck u

影片讀取失敗， 希望無事

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌